切勿散播謠言 提防fake news

有啲仆街諗住趁呢個時候乘機搞事
或者有啲人原意係想提醒大家
但好心做壞事未confirm就分享
緊記fact check 就算有圖都可以喺看圖講故事 何况係嗰啲冇圖求其噏一句嘅po

可唔可以唔好推fake news
咁樣會浪費曬人力物力

［緊急］鄺仔去緊香港大學支援！請推post！!